{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 통유리오션뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせに従って行われます。 予約した人数より追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションに入室可能なペットがいる場合は、ペット同伴で入室することができます。 しかし、他のペンションはペット連れの場合、入室を拒否することもあり、これも払い戻しはできません。 滞在可能な時間を尊重してください。 宿泊施設及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。 予約した客室ではIPTVやWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 また、バーベキュー場と駐車場もあり、バーベキュー場は屋外に位置し、17:30から22:00までご利用いただけます。 駐車可能なスペースもペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションに入室可能なペットがいる場合は、ペット同伴で入室することができます。ただし、他のペンションはペット連れの場合、入室を拒否することもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "滞在時間は自由ですか？",
            "answer": "滞在可能な時間を尊重してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければなりません。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "予約した客室ではIPTVやWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場と駐車場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車場もあります。バーベキュー場は屋外に位置し、17:30から22:00までご利用いただけます。駐車可能なスペースもペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 659
    }
}